有冇人同我一樣係咁

次次一起身會發現自己喊過
但係就唔記得因爲咩事喊
而且呢個情況差唔多隔日發生一次

點發現

係唔係發過夢黎唔記得左啊?

有眼淚未乾而且隻眼腫咗

有呢個可能

試過，但唔多。

btw 心痛到 個心真係痛
有無試過？

我就係呢種感覺而且會覺得心攰

流眼水姐

唔會係囉